睇難民番既人係失敗者

今日我就打醒你班冚家祥

Yuri yuri

一場利迷，放過點兔ok

喵帕斯

我都唔想

我認我失敗
但無難民作品既支撐，我驚我會捱唔住

仲想用張智乃痴線改圖覆你，但太撚變態打消左念頭

冇錯